1/2 正月初八 陳同佳仍在香港嘆世界

所以呢？

陳同佳：武漢肺炎 不了

2020年2月1日
今日起身見到肺炎咁勁，冇心情去自首了

唔差在抱埋孫先

#standwithHAEA

陳同佳係咪帶緊CSI 既口罩呢

無陳同佳就無今日運動成就

佳佳：無出街 唔洗戴口罩

仲有無名中出英雄

唔好去傳染台灣人啦

仲屌緊女

戴住口罩，都冇人認得佢

佳佳：唔想傳俾台灣，自首？不了！

佢隻眼咁撚柒好難認唔到

佳佳個樣化灰都認得

每日關心陳同佳自首狀況
昨天上午10:01 ·
出獄第101天 仲未自首
冇心情，唔去住

其實而家去台灣安全過香港

佳佳：有豪宅住 有伙食 自首？不了！

10月23日早上9時
陳同佳在聖公會教省秘書長兼北京市政協委員
管浩鳴陪同下離開壁屋懲教所
陳同佳離開壁屋後鞠躬道歉後上車
該車輛隨後駛往九龍私人屋苑京士柏山

陳同佳現暫居上址 消遙法外
至今 102 日
......

肺炎過咗先啦。

佳佳: 呢兩個月都好忙，籌緊錢脫墨同整客，之後扮自殺，然後用新身份繼續呃女同被女呃

2019年傑出共產黨特工